[League of Legends][242] 今天的瑟琪也可愛

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

槍

搵主席

腎仔呢

gun

YERI No.1

7巨槍未

同囡囡行緊街

= = 259

唔識拒絕嘛....

偽毒

...

腎成日尾虎MK自己先係

259

幫虎平反

虎哥槍未

is

槍未

MO 槍玩PS4

死MK仲成日屈虎哥

電王E波台最公道

IS

比人爆AC
無晒FD WTF

凌晨睇下力狗訓醒未 卡關力卡到訓

串完SY未

gum

Gun未

98

力爆完SY再爆B仔

Gun

賢已消失

返緊屋企

你老母又俾人BAN
點解ME成人俾人ban

-腎仔

返緊屋企呀

肯定比人爆ac用黎開外掛啦

HOW LONG

fast d

禾好慘

WAIT腎

half hour and sleep la

= = DIU LI LA

腎食完女就訓 mk到

大家JER- -?

大家姐知自己太廢 走左

空間 可能性

想升3柴 大家加油

嬴到8 round當嬴

大家姐殺到5個當贏

開到波當贏

贏左

殺隊友

GO

上客服屌柒佢啦 俾人爆ac有得開返

SY俾人爆ac果日就知離bam ac不遠 垃圾閪garena

我fd都係咁講 但d好友沒得復回 屌佢老味

5個acc係時侯賣減D
成日驚俾人爆

7ie

送智恩殺到一個當贏

畀人爆ACCT. 打左PLACEMENT得金4 屌你媽..

有冇諗過你自己打可能更差

打T 2K完場我屌你老母

好彩個街人勁

我+你同條路人打撚哂啦

宋G恩後尾有訓醒啦
大家JER就

仲玩唔玩
唔玩我去玩FM

+

求下你唔好玩AWP

槍-2

AWP KING

台未

隊死文識

慘

殺你當嬴

嘔血未

冇大家姐唔洗嘔血

等陣打真槍

相

KM=Kennys

new York 得BB gun

call g?

得 .22 rifle

JA左D

金AK

new York 槍管嚴啲

未來NYPD 警長KM106

想知力狗有冇嚇到瀨屎

賴到卡埋關
仲係第一關

梨刀5敢挽..

WAC

你冷靜D先

屌唔比響

睇打槍

?

睇GUN

唔比射
下次去羅省射

KM返黎未

星期日早上十點槍

星期日朝早唔duck閒

屌你老母

想同km打真槍

柒巨個頭痛唔痛

你條mk痛d

--

聽日槍全日

camp全日下話

又或者掛全日機

槍全日

我

走先

E波台要贏
食屎狗要輸
大快活

RIOT 個腦裝屎

未 深夜鎗

力cn

嘩屌你勁撚到

力屠喪屁未

唔夠RAM既力狗

笑

上年叫左佢買多條又縮骨唔撚買
結果聲畫唔同步

想買RMB

澳門最強

力: 買多幾廿餐金拱門同阿活唔好?

追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知追隨 watermelontse 並在開台時收到通知

法國就快到賢仔年

追隨 watermelontse 並在開台時收到通知

依家仲有冇人打撈 有我down返

我想睇你just chatting

啞既點chat?

腎仔返工係咪壓力好大 成日針對我

傑森 撈鋪

唔打槍了,玩自走棋

有女死開

9up==

厨师长教你：“麻辣火锅底料”的硬核正宗做法，保证你过一个红红火火的年！Spicy hotpot soup base

腎仔成日同女女出街 俾我踢爆左依家就反我

前 嫌 未 曾 講 清 楚 前 緣 尚 能 擄 劫 我

轟焦凍

反259了

力過關未

想問B仔係俾人爆左定點

叫佢冇反應 似了

假== 佢同GD打G==

凍

一人一個香港人錯過左既好歌手

d爆擊裝改黎改去做乜9

比你玩煎屎

佢搞9我件PD

大家姐 正在遊玩 Just Typing

就有韓國媒體稱 Faker 的合同年薪高達 30 億韓元(約一億元新台幣)

why咁屎都仲有咁多錢賺

屌你唔轉埋做人民幣

咪2500萬HKD

佢屎過你
愛小花

盲

收工就過

要台

又俾大家jer邀請
好驚

星期六返工

尹光真係好正

錯左post

我愛尹光

我反力狗

涼

涼
涼
夜
色
為
你
思
念
成
河

唔台了

辣殺

佢係

널 사랑하지 않아

傑桶台未

巨台

山G上

又對

台神話世紀?

都好

| ￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣ |
| 話 事 |
| ＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿ |
(\ __ /) ||
(• ㅅ •) ||
/ づ

好

架仔比賽多左人睇

無熄電腦

撈鋪最rich係咪文識

仲有柒巨

秒入 就唔入了

上半場唔郁
睇下半場睇5分鐘
有波入就亂鳩塞入龍架喇
冇波入就1球完場

墨勝

力vs zombie

力冇ram

信心注

力 vs lag機

槍/撈anyone

咩話DEFT玩炸彈仔

我愛台主 我愛台主

又豬

文識反手=發大財

未完場呀

2019

2019仲金牌

有冇人解釋到點解大家姐玩咩game都咁廢

救左電王 我都比傑森禁言

因為sion更廢

下場加油

2019大家姐

為主席說聲加油

急CALL MKIB救援啦

想練隻暴力英 邊隻好

點解我殺人冇聲

2:1 2:1

冇殺咪冇聲 咁簡單

let me win

2:2 OK?

i lose half wor==

依加隻GAME係咁

公司年飯唱k
唱乜鳩佛系少女
家陣仲有首學貓叫

我們一起學貓叫

我間中飯醉酒, 我現時自己肯做飯

力VS LAG

IU酥乳透視誘惑 黑bra現身機場

G

Y個痴線佬可以咁多圖

因為佢痴線

淫賤iug

CARRY GUN未

岩岩先返歸等食飯

HJ兩Q

主席都損

力ja

力勁

自己讚自己勁

換完底褲好台

BIO身法KING

唔係有個npc比把火箭炮你?

力狗:我打BIO大
標準難度:6粒鐘

MK到

咁就差唔多

你我力

gun未

力狗嚇到訓著左

想睇大家姐SOLO打槍

主席 (受驚)

LMS開幕賽, 僅售41張門票

等睇S10 LMS 收皮

主席牛逼

勁

槍-1

文識未

主席或成為最大然家

無人我走

唔夠腳我去玩自走棋

打返撈先

放工

1230槍

1230槍咪淆

BIO IS TOO EASY

槍緊

槍-3

FNC食屎狗050

-2

2019食屎狗

7S槍未

賢仔呢

腎未

溫女

奇黎架wor

061食屎狗

又有得睇主席表演

主席要去奧比斯

小地圖壞左唔好怪佢

話事

力事

如果買完BIO2唔敢玩可唔可以退款原因寫淆底

我捉住你隻手玩

呢個最好笑唔係佢見唔到人
係佢plant到99%唔plant再plant死左

OK

全盛時期既大家姐可以有幾廢

想見識?

死之前仲另頭叫唔好

我諗你幾時都係全盛時期

仲有冇人敢

主席試下入去死先

希望mk虎可以得閒帶大家jer 去奧比斯驗一驗

毒撚虎

冇人follow

睇黎紅豆終於明力狗

唔洗睇你企係到等D隊友死哂完場先行出去都偷笑

唔報位死先有乜用

頭先沖又俾人掉F

點睇我KENNYS

主席唔敢

主席係時候驗身

驗腦

WA

C

WAWAC

INFERNO打出身價

冇大家姐既GAME好易玩

我咁屎都打得贏

有件越南仔一齊開咪解下悶好頂癮

想同KM大哥槍

等佢返黎日日都有得俾佢調教

想屌KM

年初二去FISH

年年有魚

想睇電王煮魚

我唔識煮ga wo

KM同主席打槍會唔會嘔血

KM嬲都鳩玩

學
第時上到船你打撚晒

睇gun

niko勁

Faze 停choke未
尋日好似輸0-2俾c9

琴日bo3兩場ot都輸

Choze

力屠屍

屠屁就有你份

TL宇宙戰艦今年世界冠軍

Joke

CL豬

i see dead people

dead kvole

Km

雞寶 牛寶 魚寶 which good

槍?

屌你老母7巨

槍？
三人成行

咁快返

咁槍未

返工

一樣

星期日做狗

有頭髮 邊個想做狗

U做狗都買唔起PS4

送哂俾墨城

Show Blocked User - KS_Sona

做足7日狗 直踩下星期

今個月ot和味

做緊嗰陣唔好嗌救命 冇人會可憐你

腎救我

力有錢 力請放題未

虎MK 虎帶巴打去蒲未

腎又屈 毒撚虎係屋企飲奶茶過世咋

今日4點半睇拿度大戰祖高域

拿度
祖高域

泥地王得唔得架

好似重生左

費SIR>ALL

Is

費達拿

文識仲未講心水既

熱

FIREN

MK

自由的男人

凌晨為INFERNO帶來自由

wac

wad

pish

主席等緊你

主席身法ging

送D比我

又有小花睇

又想反

玩完BIO2個DEMO 瀨左少少屎

輸成20CS

會唔會力狗左少少

柒巨又蝦人

邊有...

力狗撈台未

力狗咪淆

Kai'Sa 都幾好玩
E + Q 個爆發力好高
又可以R腦衝，幾好玩

Sion 都幾好勁
E + Q 個爆發力好高
又可以R腦衝，幾好玩

撈IN 2019

你是我的花花嗎?

我是他的傑森

冇錢買 如果唔係我爆左機了

香蕉君或許會遲到

台

紅豆の絕叫

紅豆與主席

拿度好似GG

但係佢係話緊文識

泥地王

今日打緊硬地, 第一局暫時祖高域3:0拿度

時代的____

買槍係到慢慢簡 人地有錢比把你又唔睇 正路都燥

你開未

2條友都係差一歲姐

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

wait

km joe 2000 6cm and 主席

my fd too late

世紀mm
台未

等睇比人屌撚死

想問點解冇台

km大佬洗唔洗幫你報定驚先

2000大佬火起上黎真係唔會比面

diu 6cm 抽中刀

台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未

我選擇死亡

有台未

邊把先

想問有台未????????

??????????

象徵身法的男♂人

@Ine

仲未有台

想知大家姐比人屌死未

音訊全無 睇怕MOLA

KM同主席都唔見左

打緊唔得閒睇PO啦

53分鐘前
比人分左屍了

大家姐死左未

-3

文識GUN未

返工 12:30 GUN

+++++++++

想知頭先邊個爆氣

唔好講咁多 台未

你入黎開台

屌CSGO 輕左

CSGO重左

拉我
我個FRIEND韓文名

幫手拉

GUN未

你台

有女

腎259

臭閪賢

我今日乜都冇做過

但係你唔打槍

但你有女

下場

想問主席有冇全屍

主席死左

GUN-1

主席來了

叫主席台

主席台未

大家姐fake裝bomb

ging到

震驚世人

16億人也震驚

食野

3柴

主席好波

-1

想當年我都係3星

乜撚野話

offline屌你老木

我都細鷹添

依家D人好勁

你太屎

石原好撚正

冇人槍

+未

人未

冇FRIEND。。。

有槍

沒有主席沒有槍

GUN-2

車神

無台打咩槍

請珍惜主席

你槍未

1230

希望電王KM振作

力狗身法

CLUTCH完之後散左功

虎未

主席未

大陸妹

臭G

$500

過年仲有冇得玩

返鄉下啦

垃圾宋之恩

槍都廢撚事買

贏多D RD
無趺得咁多

OhSad: <message deleted>

大家支持一下我

Warning ! Your account has been banned.
Please access to http://supportlol-riotgames.g and "Confirm" a ticket to Player Support.
If you don't Confirm them we will delete your account after 24 hours

BIO IS TOO EZ

唔SAVE咁多次應該有B

save都計架咩

SAVE少D咪高分D

請叫我身法KING

C+KING

we7有女add我，點做？？

KM想報驚未

KENNYS又CARRY了一場

發現文識成日唔知自己拎住個BOMB

歐陽波比

panic 緊姐

仲成日拎住行去MID睇我對狙

身法傾

4隻腳走位易D

跑得快d

冇主席?

btw a site有位裝C4
CT射你唔到

冇

唔打了
好攰

9

廁神槍未

剩係想睇 打就不了

但係-1

有KM 你不能錯過

想睇主席

落場打未

好耐冇打 屎過主席

沒有主席

CSGO未

有我排最尾驚西咩 槍未

咁都好屎下

成班垃圾
打都唔夠膽

文識咁多SKIN==

佢把刀都成2000$

7s 擊殺最多敵人

文識報仇了

射左8槍

文識係咪盲

橙

力狗係每場射我一槍
文識係一場射我十幾槍

咁岩

爽唔爽

成面都係

醒少少識縮埋一舊就贏啦= =

TK神只有一個

電王

係電王

KOBE

KOBE KING

靚撚到

YOLO MM

km dim see

FaZe啦

聽日要返工

nikosports V2

射半日波咪得

叫man know睇下人地點企位啦

man know企兩秒又轉位

守一個點行黎行去

mirage人地行入黎就無左個頭

轉左左手拎GUN
勁左

個個都搶藍色
搞到我發揮唔到

我轉左名好似勁左DD

solo多場

自己整左D montage/highlight 放上youtube 等大家有算冇時間玩都可以睇下頂下引
早幾日先開始整 今年多左時間 之後都應該會keep住整 有興趣既可以subscribe下我 多多支持

文識皮到未

我都有整條highlight

皮都淆=.=

邊個黎?
btw 我自己覺得riven 個條幾好睇 因為都有一排好鍾意玩riven

佢買左
未交易到把野

新人lm

CLGCLGCLG

真clg fans係唔會對clg 有hope

唔同 我係一開場果陣射

聽到隔離條友同個fd講升學
點知原來係cu hd
仲要係偽進升上黎

master易

TL又屠殺

好似得個1%

NA

29

海盜x1

買飛起戲院睇TWICE演唱會算唔算戇鳩?(NOT ME)

睇TWICE仲唔夠ON9?

歐陽震華post笑到肚痛

link

對唔住 係我唔岩 唔應該咁有好奇心

好撚好笑嫁

又真係幾似

個樓主句句串鳩人 屌

MK身法

賢又屈

花狗個腦係邊撚度

U 有女

象徵身法的男人

分未

比文識食左

ng is not

身法傾力

??

==left right hand ar?

想同場有力有電有文識

7巨把聲幾好j

#10꽃케이🌸 • 2d
腎仔呢
同囡囡行緊街

我 柒巨 主席 智恩 文識

U 25

開場先俾力狗射走7血 打到一半再俾文識射走60血 完場前俾電王炸彈收尾

抵啦

撐電

你第一個驚==

想俾賢仔射到成面都係

我玩個陣7巨唔入
我唔玩個陣7巨先入+開MIC
知咩料啦

話左我要2 3 點先玩...

我見到力狗同隊射到佢絕頂升天呀

777:香港電競要發牌

Me射幾下姐 無炸死你

最後就會成堆柒咕碌拎黎利益輸送

?????????????

睇新聞啦

好悶

又唔打槍

好悶 唔好叫我打槍

驚比你射死

岩石

我無射死 射到無血ja

幫我打槍

死GAY盧

唔記得左你有女= = 走先

咪屈腎B

佢有女狗

Me csgo好似係黃金之星是咪=金牌仔

我銅5..喊左

邊有銅5

SILVER I咪姐係銅5...

大家jer都2...

我=垃圾

@7巨
今晚ALL IN 小日本

我+文識+主席 有冇人敢

1230 ++

想買 但沒錢
留黎年尾過馬交all in

= =

早啲啦屌你 朝早要返工阿

做人做狗睇呢次

老人家唔係訓幾個鐘夠咩

放12點= =

尋晚打到四點 今日九點起

JENG

我唔敢

有冇新番好睇

動物朋友2

不了

我反你梗係射鳩你

槍未 返緊屋企

宜家滾佢咪冇錢去馬交賭囉

都話冇得幾十幾十咁買

馬交有呀 $50 都有

出左雙糧 CALL返隻高級G先

幾高級呀dude

泡妹

衣家最細都200 la🤔

睇唔起窮撚

出手要大

唔IS 有隻真人機 係真人派牌 但唔係坐埋台 有得買$50

7ss $30 2.5角大

上網玩得啦咁

89分鐘大 $30

唔同

2.5角大

界外球3.5大

公喜文識冇得睇電叻

今晚又要睇日本仔比人㩒住黎踢

WHY又對我

都未講買咩==

比人㩒住黎踢 點贏

win half

六點九扑野直播

新葡京細檯都一舊起注 唔計傻鳩機

玩Poker啦

食完野gun

7巨台

又唔開 貼黎做乜

買刀

加泰有2大球王

巴薩 有梅球王

西班牙人 有我們的武球王

追隨 給未來的自己 並在開台時收到通知

追隨 力狗 並在開台時收到通知

追了

爆生化了

睇左 俾人禁住黎錫

-6生化危機

m9 bayonet rust coat

入門俾屍圍到死

爬分了

++

帶我上返二星

打兩局
中三粒子彈
爆兩下頭
XD

u trash

ching inch

打其他人又唔撚中架喎

想上地球

只 知 道 是 時 候 拿 著 西 瓜

琴日1血俾祖仔殺左

曾 將 身 體 髮 膚 隨 便 北 風 宰 割

M K 巨

原 來 戀 愛 統 統 統 統 寫 得 太 多

2000上20000

將心愛腎仔放在雪櫃

會唔會起唔到GAY

咪對

禾買左對家200

沖涼

gun km

咁要gun文識了

yin 文識 vs 巨 km

巨 = 燈

無人
夜D玩

點睇武球王

無女

春曉伴irene

你朋友

唔識佢

我 要 將 你 拯 救 逃 離 人 類 荒 謬

身邊太多假人 殘忍只需一棍

同主席槍未

0勝完場不是夢

我應該第5ROUDN開始會用火燒自己再TAB出去上網

仲未想嘔血死

我真是siu 4

大佬應該第10round左右頂唔順

睇呢個台果D都係花狗黎

我TOP frag無辜的

我有試過ace架

仲試過瘋狂射隊友添

唔計啦 你又無死

我top frag都未掛機啦

文識+主席都5夠我重

文識+主席+廁神+賢仔
有冇人挑戰到

你

唔敢

渣

我 本 人 明 白 什 麼 都 總 有 限 期

公平D講文識無想像中咁差
唔計派膠,TK果D

Leon Ass. Kennedy

我最重

tec9之鬼

唔計守點企唔定果D

NERF左唔少把野

文識殺到人
主席係DON'T KNOW DOING WHAT

過度活躍症

自問槍法屎過主席

佢瞄地下開槍好難仲屎過佢

內戰2v2我次次最屎

點睇主席 席席

伊朗定日本

主席

me&km 伊朗
yin&man know 日本

唔是最廢

AK瞄地下開槍咪岩
主席好波

KM又陰陰嘴笑人

係 反正都射唔中人 射地下搏spray

2019撈

搵唔到TK 7巨個到

2019 CS

電王kobe tk 好睇d

LINK

昔紅豆踢貓, 今小貓玩豆

【情報】確定了！《英雄聯盟》季中邀請賽將在台北、越南舉行

Yahoo奇摩電競2019年1月28日 下午12:51 [GMT]
今日晚間《英雄聯盟》釋出最新影片，公布今年的電競計畫，其中，今年的季中邀請賽 MSI 確定將在台灣台北舉辦，而另一個地點則為 2018 首次開辦聯賽的越南。影片中並未公布時間地點，但根據中國官方微博，入圍賽階段在越南河內，時間為 5 月 1 日至 7 日，小組賽階段在越南胡志明市，時間為 5 月 10 日至 14 日，最後淘汰賽階段則在台北，時間是 5 月 17 日至 19 日。
除此之外，官方表示他們很幸運能擁有像 Uzi、Faker、Sneaky 這樣的明星選手，但也會持續挖掘新生代電競人才，舉辦訓練營、與學術單位合作等。並且，之前成效良好的遊戲內任務與觀看電競賽事的獎勵也會持續舉辦下去。

想飛去睇

一齊

肥拎 明星選手

花仔約定你

帶定盒飯送俾小花

仲有紙巾比小狗

現在社會風氣越來越開放，也讓青少年初次性行為的年齡越來越低，日本近日還瘋傳一張「未滿14歲少女生產」統計表，發現最年輕的媽媽只有10歲，更誇張的是，其中一名14歲少女懷孕生子原因，竟是因為和9歲的弟弟發生性行為，讓網友看了全都嚇傻。

Uzi、Faker、Sneaky

女明星

COSPLAY

居然唔係大師兄

人一世物一世

文識出價未

虎哥咪

LOL人氣女明星COSPLAYER

Sneaky好大波